有冇試過番一份工係開心既？

番每份工都好想辭職啊
目前為止番過4份ft
最長個份番一年

試過得一份pt係開心

4份工最長1年
你做邊行呀

咁點解唔返PT佢 再轉長工..
Ching 返工開心重要過賺錢呀，除非salary 真係差太多

有之前返份頂產假cover temp. 間公司好正好開心冇politics games

好多人都話搵工最緊要搵自己既興趣
以前覺得呢句野係提醒大家
唔好埋沒左自己既興趣
當我好鍾意游水 就應該教水
然後就諗 我keep住每個星期都游
唔會比佢荒廢咪得

到而家自己返左工
終於知點解要搵興趣工
一份無興趣/為錢既工
日日都唔想起身
返到去又唔想做野
淨係諗仲有幾耐放工
搞到我而家係呢度覆你個post

有老母照住
唔返公司都得啦

老母
太子爺緊係無野做啦

當返份工係自己興趣
到時可能連自己興趣都憎埋

返得最開心反而係以前讀緊書時期返嗰啲pt
無壓力又識到唔少frd

我同你一樣，最長一份工做咗一年幾，因為份份工做唔長同父母嘈交關係決裂

暫時冇，我覺得唔使番工最開心

曾經做過一間官中TA，因為校長副校長都係等緊退休嘅公務員，全校都hea到仆街，我地可以喺房打機、禮堂唱K，啲老師空堂就瘋狂瞓，四點就閃人，個個都爽到pk。

咁撚正

領隊
Cs
Sales (pt)
而家做緊個份最chur 但唔講邊行了
費是有人認得

悶多過開心

我想講零售業真係最on9 香港做乜都咪做零售

領隊點解唔好做嘅

H&M

有 做醫院 每日都好輕鬆 少少勞動 又幫到人
又同同事hehe haha 周圍食下野
無壓力放工
不過人工好低

有呀
做營運管理
好似玩育成game咁
慢慢將啲既有問題一個個解決
再執執啲運作流程同模式
個運作模型改善得越來越成熟
自己就可以越來越hea
諗返起都覺得自己係管理學大師

依家返工都係冇野做
除左處理啲不可控既突發事件
其他時間都係鳩hea
同埋睇住啲vendor有冇鳩hea到時到候就要踢一踢

冇去旅行個種感覺
仲有一啲個人既原因啦

其實有時都好玩/睇到好多靚景

聽你講好似幾爽咁

可以周圍去既工最開心

做緊麥記嗰陣

又唔會憎嘅,但就冇曬熱誠囉.所有嘢得過且過就算.

Mic die劇
夾劇
冇假
以上三樣都係想mic tum既原因
利申應該就黎mic tum

返工同唔開心根本就劃上等號
如果份工幫唔到你達成目的都要捨棄
我真心幾鍾意做補習
但根本無可能技術移民
所有職業當中我最憎engineering
偏偏我就無奈要硬食
返工開心根本係妄想

唔洗開心 起碼我無唔開心已經足夠

返過炒散 係果度炒咗三、四年
人工好低又多粗重野做
不過同事好好 返工好開心
之後黎咗幾個衰老細趕走曬啲同事就無再做

又返過書店
好鳩hea 老細又成日出trip
同啲同事吹下水 睇下書就完一日

返sales返到好絕望
然後入左上班台見到呢個Post
諗返對上個份工真係幾開心
返間被放棄嘅舖
自由自在咁冇人捽數冇人理
諗返個陣雖然冇前途人工低
低至少心理上開開心心
唔似依加....

宜家宜份唔算話好開心, 但好free, 鍾意幾點番就幾點番, 攰又可以唔番, 宜家多數番11收6

利申:IT SUP仔

認真 之前唔鐘意份工到日日搭車都想炒車
傷左就唔洗留去

唔洗番去

咩post咁好聽聞醫院人事好黑暗

之前都試過 朝早起身一返工過下直情想嘔
轉左份工之後冇哂事

通常頭半年都仲係開心

自己老母公司返去打橫訓都得啦

project management?

有.....哈佬喂去迪迪尼做鬼

屌我都諗過

有
好難得搵到份讀開，有興趣，仲要人工待遇同事等等都好好既公司

特別考慮到我幾個月前都番緊份垃圾工
日日ot人工又低，仲要得9日假

想鼓勵下樓主唔好灰心，唔啱再搵過
總有機會的

利申上年fg
呢份第2份工

冇假呢樣野真係幾難頂
我好少要夾劇

有份工做左6年 頭3年開心 尾3年唔開心

我都想搵份開心既工
但好似當你想做咩, 當果樣野變成工作既時候, 你就會討厭佢

我覺得份工多差唔多年紀同夾得來同事，就會比較返得開心。

Now 我大部份時間自己做野，返到總office係對唔同子公司同事，無人當你係自己人！仲要夾個廢中做野 但現時市場差難轉工

工就冇咩問題
通常係d人

係
同事關係 係最難搞

無風無浪都謝天謝地

番過一份SALES
每日番OFFICE 1-2個鍾, 之後就係出去搵客
做熟左連客都唔洗搵日日係屋企接電話落ORDER
唔洗對同事真係幾開心

CTgoodjobs

每日都怕做錯野 好難番得開心

可能我之前果個部門無女人 少升職
送病人返屋企既psot黎 又可以周圍去
黑唔黑暗我諗睇個人姐 而且呢份算老粗工 無咩野可以攪
最多比老屎忽點一下

Fg?

yes 番左個半月工

其實好正常，我第三年返工，轉咗新工之後都成日驚做錯野

做錯野都唔敢出聲

自己補到鑊就得，除非好大鑊自己攪唔掂先搵人幫

毅進仔考到警犬逗2皮最開心

有嘅，始終有d工係做得開心

最重要既係要有好同事

番呢份工都好想Quit

你地點說服自己做落去

我每份工都係兩年左右
依家返到第14個月又好撚想走

Big4

以前做過工展會 舉旗仔大叫50蚊一包海味果d炒散
做三日 出千5蚊

今日諗返 係一份返得都幾開心既工
唔洗用腦 日日都好熱鬧 d姨姨當你仔咁湊

呢一行前景如何？可以點入行？

唔繼續做？

都話校長等緊退休先係咁
咁佢退咗，換咗人，咪冇咁爽
我地7個TA，走淨2個

之前番銀行
日撚日捽數
頂唔撚順
唔想再做bank sales

以前返左份retail好耐，做舖係開心，成班人hehehahq, 不過人工低而家返番office工，人工高左不過一啲都唔開心

同事好就容易有良好工作氣氛
有良好工作氣氛
返工講下笑 大家一齊搏殺
就好容易開心

但係前題係公司要少啲八婆臭閪
俾你唔好彩嫌公司有班臭閪八婆同事
日日圍埋喺到講是非，搞小圈子
將個辦公室搞到好似後宮咁

返工想開心都難

未試過返到唔開心

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

黃色廣告圈

香港金總終於接受網上會員申請啦

全港最大的Fact Check平台已經推出了

有
依家嗰份
雖然我仲係廢廢地
但我四歲開始已經想做呢行
日日有野學返工好開心
其實好撚多八婆是非有勁多同事頂唔順走晒

有。依家呢份，個個都好遲翻工，有d 女女1030先見人，但office hour 係0900

同埋係做關於酒類行業，紅白烈酒，學到好多野

買酒有員工discount

讀書時期做過樓上網吧兼職 , 一個星期返2晚 (Fri & Sat) , 個場細, D機又慢 無乜客, 返去就係打機 同 睇戲, 好撚爽
同埋好多援交妹上黎開一陣call 客 (MSN 年代) , 識得耐左有朋友價

做得開心 但係人工低
你會點選擇？

唔洗諗 , 人工行先
人工低買野去玩都要諗過度過 會開心得去邊

睇差幾遠
3萬人工唔開心 vs 2萬人工開心

我會揀2萬

做左4年野
就係因為太開心，人工低得2萬

比人研究？

年紀大就會睇埋title 前景
唔通人到中年仲鳩fingfing 返hea 工拎雞碎咁多咩

自己都想take 多d responsobility 啦

u grad之後第一份工，真係好開心，咁岩換新血成team新仔都係fg，所以玩得埋又岩傾⋯⋯自此之後其他工都係做毒撚，一日講唔夠三句野，就黎野都唔識講

暑假intern最開心好掛住果度

好多寫字樓中女好賤。

有時現實真係好諷刺 我上一份工番得好開心 1. 同同事好friend 2. 工作環境好 3. 唔算太忙 4. 工作性質好啱自己 5. 工作表現好 6. 交通方便 7. 上司好人 8. 唔沉悶 日日有新野學 9. 多女 10. 自由 好處多到數唔晒

唯一一樣缺點 就係人工太低 我就焗住要轉工 而家日日行屍走肉 番得唔開心 但人工高成6k 唯有頂硬上

唔係 送人去醫院/返屋企

乜返工會開心㗎咩
除非係由細到大既興趣又或者一啲好專門既工種你專登去揾既(e.g飛機師揸飛機),我諗一般打工仔好難會返工返得開心

呢份就黎做第五年
都算開心,啲同事又玩得